以後出去唔洗預我！

不割席！！！
以後出去唔洗預我唔去！
槍口一致對外

借位
歡迎入嚟討論

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

我無野講

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

本來諗住入黎負皮你，睇完都有d眼濕濕

好多謝你 但個標題唔好 一陣熱門一大堆話唔駛預佢既post 又影響埋人 建議唔好推

只會支持認真為香港付出嘅兄弟姊妹

標題容易令人誤會

你唔岀咪唔岀開個咁嘅post 咩居心

npc 劇本：

外語「加密」狼來了玩膠→我俾人玩以後唔出了→「兒登仔」係弱智→自我斷送通訊平台信任

唔洗預我唔出啊on9仔

你on9姐咁都中

唔緊要 睇完就算
最緊要係知道
不割席！不分化！

對唔住咁多位義士 我知錯了

識唔撚識字？知唔知咩叫標點符號？仲有個topic 同玩膠post 有乜分別

同路人請堅持信念

Sorry啊 我冇出 你可以收一收皮先

我錯ok！？
重點係不割席！

Ok完！大家唔洗推post 睇完就算啦

咁你講經咩on9，無中伏憑咩唔出丫屌你老母

唔同你嘈 又係到分化

屌你老母 你咁撚有義氣做乜撚野呀
我愛你